[突發] ICAC大樓jm9?

講啲唔講啲

我都想知你jm9

有支那旗手

圖又冇 Source又冇
內文又冇 字又冇
乜撚都冇
我屌你老母

樓主jm9?

第一次出貼？
內容都冇

樓主老母係大ICAC大樓天台擘大緊對肶曬太陽

樓豬係咪新來
SEED OR 老母

拉得

救伯母

查警暴

手足

今日都有

無wo ching

廉署班仆街可以帶槍架喎，仲唔落去平暴。

借位
(行動)1月11全民連儂日，有隻雀仔話都想出一分力

Sorry

今朝
走曬啦